［經一事柒多次］派錢一事證明陳茂波同林鄭是多麼的無能

本來派錢係無乜問題，但係屌你老味又計依樣又計嗰樣，計埋行政費重可能高過全民派錢，不如直接全民派錢算啦，一張身分證就搞掂，啲人反對派錢或者唔想要咪唔好拎咪得囉，重要整個咩「關愛共享計劃」，關你老母愛呀，而家當我乞衣呀？

重話咩「理財新哲學」喎，理財「柒」哲學就有你份呀林鄭陳茂波，陳茂波，你個腦裝屎㗎？

政黨都屌啦，何況普通市民

公務員內部都應該屌到開花, 多左咁多野做

做死班ACO

都要有班保皇狗護航先得既
多謝保皇狗打手關狗啦
佢有份幫手架

派得少過之前都算,仲要搞一大輪先派到,ON9

都唔知條友搞咁多嘢出嚟想博乜，乜都計到咁盡，但創科局500億就咁手爽，屌

奴才係咁上下